除咗「我冇嘢講」「我要見律師 」「我有權唔解鎖」仲有一樣嘢要留意

就係政府越高調製造白色恐怖
代表我哋越威脅到佢哋
即係我哋嘅方向越嚟越啱

一個，兩個，三個
但係佢哋都從來冇企出嚟講過一句呀
你以為你就咁死咗佢哋就會良心發現咩？
只有繼續同佢哋鬥落去先可以激死佢哋
我哋一定會長命過呢班狗官同廢老

覺得攰就休息，自然會有人接力
唞夠就再歸隊，隨時都歡迎

所以咁多位
一定要留返條命
一齊見證同創造歷史
而家唔准你死呀

醒未

禁錯負皮屌

你而家咁樣走咗嘅話
邊有面目見嗰3位義士

政府越高調製造白色恐怖
可以係代表佢小氣
好撚好撚小氣

人民唔應該害怕政府
政府應該要害怕人民

佢小氣即係佢唔輸得
即係我哋仲有贏嘅機會

瞓前一推

咁多位瞓覺好嘅
發個真嘅好夢
瞓醒再繼續發夢

夢呢樣嘢絕對唔係不切實際
因為你前後左右永遠都會有人

唔好淨係正評啦
幫手推

你輕輕一推 可能可以挽救無數義士

推

一齊贏

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

咪撚走呀屌
唔撚值㗎

不要走 不要走
應有還未有